# Pauta Opencast

## Titulo: Trabalhando Com Darktable E Gimp
## Convidado:  Germano Michelon


# Apresentação
 - Avisar das redes sociais
 - Avisar que temos os canais dos hosts e do convidado

# desenvolvimento
 - Editar no gitlab

# conclusão 
 - Momento cultural
 - Abrir pra perguntas na live e encerrar o podcast